究竟d女人成日cap自己d對話紀錄出黎放係ig story係咩心態？

係冇社交平台之前
你見到人攞自己d相出黎分享
係完全唔會覺得有問題
但如果有個人攞部電話出黎
周圍分享自己同其他人既message
你會點諗依個人？

自從有左社交平台
大家share生活照我覺得係冇問題
但幾時開始連同其他人之間既對話都要拎黎炫耀
意義究竟係邊？

仲要好多時d人cap完對話圖
都會加番句caption係回應番段對話
咁點解要post出黎回應埋比public睇
而唔係直接係番個chat度回應呢？

仲有有時無啦啦cap一兩頁對話圖出黎比大家睇
成段對話冇頭冇未
旁人都好難明你兩個講緊咩

咁既然post 出黎
其他人又唔會點睇得明 而且好多時都冇興趣知既時候
咁點解仲要post出黎?

我發現通常擺得依d chat record 出黎曬既
都係自我感覺非常良好
但其實生活又好枯燥無聊既女人
基本上未見過男人會咁做

係同喺有咩好比較？

有咩問題 會唔會係你壓力太大咩都想屌一餐

唔係好明樓主屌咩

咁又要批鬥一餐 想分享下啲好笑啲對話唔得嘅？
你自己先入為主話班女人係以炫耀心態嚟分享對話
但其實你有冇諗過冇人覺得咁係曬命
還是樓主你好缺依啲嘢所以覺得咁樣就叫曬？
就好似啲窮人見人影低自己食咩嘢紀錄低就覺得人地曬命咁撚肉酸

我覺得咁係曬命, 係都要解block黎回你地呢班00後自戀狂

我2字頭咗好耐喇 捐返入你老母個西到口喇喺到學人玩老屎忽 覺得咁都係曬命係咪因爲你冇朋友

我覺得 好笑嘅話分享下都幾好
無厘頭就 想快啲㩒走

毒撚電話一年都響唔到一次
等係覺得人曬命啦

Cap圖同被cap圖果位都唔介意，你介意啲咩